<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>livro on </title>
    <link>/tags/livro/</link>
    <description>Recent content in livro on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/livro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>E-book Publicado – Tecnologias Sociais</title>
      <link>/posts/second/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/second/</guid>
      <description>A presente obra possui o objetivo de contemplar as discussões obtidas a partir do projeto de pesquisa intitulado “Mapeamento das organizações cooperativas existentes na Região Noroeste do estado do Rio Grande do Sul, identificando requisitos e competências para a inovação, transformação digital e perspectivas da modelagem do cooperativismo de plataforma”, aprovado pelo Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico (CNPq), na Chamada CNPq/SESCOOP Nº11/2022 – Pesquisa em Cooperativismo. Além disso, o presente trabalho consiste em um compêndio de estudos desenvolvidos por professores, alunos e colaboradores do Programa de Pós-Graduação em Desenvolvimento e Políticas Públicas (PPGDPP) da Universidade Federal da Fronteira Sul (UFFS), campus Cerro Largo/RS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E-book Publicado – Políticas Públicas para a Ressocialização de Mulheres Privadas de Liberdade</title>
      <link>/posts/first/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/first/</guid>
      <description>Cláudia Jussara Harlos Heck, egressa do Mestrado em Desenvolvimento e Políticas Públicas da Universidade Federal da Fronteira Sul (UFFS), campus Cerro Largo-RS, publicou livro intitulado: Políticas Públicas para a Ressocialização de Mulheres Privadas de Liberdade, fruto da sua dissertação.
O mesmo encontra-se na forma de e-book e também impresso.
Clique AQUI para acessar o e-book.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
